遊行絕對冇問題

但係你地仲係有人想排斥遊行以外嘅抗爭咁
仲講咩會俾位人入，成功係因為光環

係咪已經唔記得咗上星期個百萬人遊行得到咩回應？林鄭條柒婆今日講過d咩？

未達到呢三個目標前，我地都唔可以因爲佢所謂暫緩呢d小恩小惠而暫緩所有抗爭

我唔係淨係講緊衝唔衝嘅問題，係仲有罷工罷課，集會等等
同埋要畀個限期佢，冇得拖延，否則輸嘅只會係我地

而家出咗人命，我地更加唔可以打消耗戰
我都唔係主張鳩衝，而係唔可以同所有抗爭割蓆

推一推

推